俞懷松被特朗普邀請出席在白宮的總統提名演說

都唔知有冇呢個人

My BEST friend

葉劉：好嬲好嬲

唔係話共和黨元老咩？呢d場合都要受邀先去得？？

對支鷹派全面上位

禮貌上都要邀請架啦
你結婚你唔派帖俾你親戚?
你中學畢業禮學校冇派邀請信俾你屋企人?

Good ! 對鬼國再企硬D！

終於可以見真人

freemason長老級大佬

都唔知有冇依個人

有得睇所羅門演講

應該用 獲邀請 而唔係 被邀請

都唔知共和黨係咪真係有呢個人

同佢嘈個條女咩來頭?
Navina Heyden

知名外國五毛

AI Solomon

佢唔存在既咩？

師兄坐咗幾耐

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

笑撚死
睇嚟未試過收親戚帖

regina懷疑過佢唔存在

我就係唔明點解囉
有人答左

On9 你結婚你都要畀帖親戚啦
呢d係禮貌同禮數

嫁咗蟹軍既德國婆

等p葉瘤落去合照到

孽瘤：都唔知有無呢個人存在

Regina: 佢係咪BOT黎

所羅門

佢係去睇演講，唔係演講

AI嚟㗎

佢個best friend話佢唔存在架喎

中學未畢業🥺

之前咪有訪問出過真樣

要剷走bush果堆deep state先

袁弓夷黎

BINC姐姐

連登仔: 咪又係泛狗

記得叫姐姐開live睇

好耐之前佢拍過段片同香港人打氣

仲有港台31同胡錫進隔空嘈交

唔係親戚嚟咩？啲侄仔結婚都要受邀先去得？

似樣到

咁又未去到長老級

俞懷松好似未結婚, 有冇諗過上姐姐

有個白鬼老婆有仔女

白宮嘅speech

若對手是新民黨，下一回合將使其滅黨

分唔到滅共twins

Whip?